平安夜！祝所有情侶...

祝所有情侶今晚落大雨
酒店時鐘俾旅行團霸撚晒
所有老豆老母成晚留晒喺屋企
另外祝本身冇街去嘅巴絲打聖誕快樂

聖誕快樂呀

聖誕快樂
連登有愛

入戲院搞

祝埋戲院停電公廁爆屎渠

祝樓主下年有伴侶可以開心過聖誕

停電咩都睇唔到, 但聽到喘氣聲

連登有愛

樓主聖誕節快樂

我以為講都係兄妹tim

停電場都冇得佢地入

聽返首歌應節啦，巴打們

多謝

今晚留守家中？

小心甩帽啊狗男女

今晚聽晚後晚到除夕

祝福說話多到講唔晒

我連日頭都留守家中

聖誕快樂

黎圍爐啦

多謝巴打

放咁耐

唔緊要 我哋自己有屋企

Sem break

讀書真好

自己扲左錢請老豆老母旅行

你真識玩

全部中出做爸爸

祝你地做爸爸媽媽

其實毒撚一個更開心

孝子
聖誕快樂

情侶今晚落大雨

無套中出發現原來係姐弟兄妹

同男朋友係外國過

誰又騎著......飛過

Sor 自己住，條女黎我屋企

你條女喺隔離屋

放心，我book 左間活動室

誰又能善心親一親我

祝個套穿既咪算囉

聖誕快樂！

返hall咪得囉

想join ？

放工 買野返屋企自己慶祝

今日平安夜玩得開心啲，
下年就可以多個父親節慶祝。

今晚打機團了
出街既都係傻閪

各位聖誕快樂

收皮啦死毒撚

開始點名未

一齊格劍

我仲喺度架

有私樓自己住咁點算？

連登有愛

啱啱即興約到個女仔夜d倒數

我會祝世上的情侶
今晚就做爸爸媽媽

要走三場
今晚俾女女們搾乾了

點名

條女好撚多水 插到腳軟

自己有層樓點睇

日本放假冇街去，去涉谷答訕睇下有冇機會😭

祝所有情侶成為父母

有人約

屌緊女女覆樓主

屌你老母唔想同條女出街呀

上年同ex過 今年同老母同埋上主過🙏🏿

平安夜陪老豆

連生貴子

屌你

祝佢地十個月做爸爸媽媽

返緊工

祝天下有情人終成兄妹

平安夜同屋企人落街食 好溫馨

聖......誕.....快.....樂....

祝所有情侶連生貴子

祝所有有情侶既人，男性起唔到機，女性高潮唔到！

屌
巴打受咗咩刺激

互勉之

祝比聖誕老人捉入差館坐

負皮

差佬

好感動
呢個時間仲有咁多人

真毒留名

首先祝樓豬明年有伴侶
然後祝你出年平安夜出街落大雨
酒店時鐘俾旅行團霸撚晒
你老豆老母成晚留晒喺屋企

祝情侶都成為人父

祝牛牛有牛女要

正評

把口毒到

羨慕呀死毒撚？

幾岩聽

你理傻閪 我屌緊閪 上連登呀

叫雞？

下年做父母

報到

留屋企做毒L

開始眼訓

冇雨落

祝有愛滋病

返緊工嘅真毒巴打報到

辛苦晒
聖誕快樂

邊區啊..
我住呢頭乜都冇

祝佢地個condom穿咗
出年10月就會有好多處女出世

記得有句祝福仲毒

祝所有情侶係今晚得悉係失散多年嘅兄妹

破處快樂,中出必中.

佐敦都有少少雨落

快啲擴散去尖沙咀中環

祝今晚有得扑野既厹下年有得做老豆

連登力量

翻緊工唔洗見到啲情侶 真開心

中環真係落雨

出完成晚條女又著哂短裙黑絲冇得屌
真係幾撚慘

大啲

報告 飛鵝山已經無晒位
寶福山有位 快D上去gogogo

擇名la

樓主好波

屌你真係落雨

祝有女啲巴打搞出人命

巴打們聖誕節快樂
好悶

祝樓主一世平安

社畜留名

勁阿樓主

聖誕快樂呀各位

頭先行過商場見到一對對情侶鬧交

好開心

打交啦仲忍

多謝樓主，留喺屋企既兄弟祝大家聖誕節快樂

又有好多人下年9月做父母

有拖拍既人 屌你

連登有愛

巴打聖誕快樂

祝一眾巴絲打聖誕快樂

祝樓主一世單身

生仔啦仆街

22xx幾個黑心毒撚

俾樓主講中冇得扑野嬲豬?

希望今晚扑嘢嘅人爆jer爛閪而死啦

平安夜比人飛